[公投]自己一個人住定同人一齊住?

是咁的 同人講起 個fd鍾意自己一個人住 我就話會想同朋友/伴侶一齊住 巴打絲打們點睇

自住:正皮
同人住:負皮

大家可唔可以講下點解

自己住 自由自在